你地係點樣溫QP的？

咁多條HKAS同HKFRS
而每條都百幾頁
你地真係逐頁睇
定係上所謂雞精班？
求教

推